Youtube近期多左好多勁長既廣告

平時會用youtube 鳩播歌黎打機
而家聽完首歌就要硬食廣告

YouTubeon9

可以裝插件過濾廣告

電話有無？